如何消滅神蹟？

曾經科學界有理論：質量守恆

但後來發現質量竟然不一定守恆，例如核聚變或者裂變

最後當然是修改科學理論

否則核聚變或裂變就是神蹟了

“神蹟”會不斷發生，所以科學理論要不斷修改，那麼神蹟就會消失

雖然質量守恆破功，但因為質量是能量的其中一種形式（E=mc^2），即係無中生有或有中消失的質量可以用能量守恆去解釋，所以即使質量不守恆的現象出現了，也未致於有神蹟發生的餘地

或者將來會有無中生有或有中消失的能量，即是能量不守恆的現象出現

？？？？= E?????

當然新神蹟永遠有機會俾新的物理公式去消滅

另外，

地平撚的背後用意，唔係玩膠咁簡單，他們在考驗我地對科學論說的“信心”，若有人要提出某d科學論證是基於地圓說，唯有自己圍地球行個圈先，或上太空站望返落地球去prove左先，否則該人大量的繼後科學推論還是建基於“信心”，“faith” （to the god of science)

你信咩

In the name of science

呢首口味幾重

版本2，再重d

In science we trust

人擇原理（英語：Anthropic principle；或人存定理），是一種認為物質宇宙必須與觀測到它的存在意識的智慧生命相匹配的哲學理論

乜鳩都用media fact check就得

你依個post的盲點就係將「修改科學理論」睇得太簡單。

你知唔知道科學講求「可再現性」？
例如某人聲稱佢可以做到某件神蹟，但係科學家研究到點樣重現「神蹟」，而且人人都可以做到，咁「神蹟」先唔再係神蹟。而唔係求其將自己解釋唔到嘅嘢包括入理論入面就叫做修改咗。